====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce serait l ' occasion rêvée d ' exporter de véritables géographie , les faisceaux d ' infra structures et les sites industriels sont les lieux possibles de cette reconquête .
Entity Name (Type) :: Ce (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ce (LOC)
Total entitiy counts: 1

